2020年就完 你最想多謝邊個

多謝羅馬

多謝坐監手足

多謝攬鈔巴🙏

樓主funson嚟

我真係多謝你